金鐘搜車有部分人無警察背心 無證無編號

佢哋憑咩搜人身？呢班係咩人嚟？

問返佢地委任證 同編號！

推